急問的士報失，求司機大哥幫手

小弟於今日晚上9時於的士車牌 ex7793 漏下一紙袋
希望可以發揮連登力量搵返
謝謝各位

馬路的事不容有失

已經報左

連登旗扯起

訓前一推
希望好心人幫幫手

push